其實大家有冇諗過國內戰線

今次光復香港民主運動，唔只係光復香港咁簡單，佢仲係64事件，三十年前，中國學生未完成嘅任務。

當年64輾壓示威者，大批學生流亡海外。中共喺內地加以洗腦，潛而物化咗大量國民。呢個唔係重點，重點係，點解我地條路行得咁辛苦。

大家要記住，我地都需要中國人嘅支持，而呢一場革命嘅本質，係民主同獨裁，自由同權力。我地其實慢慢入緊中國嘅局，演變成民族之間嘅對決。

我諗係強調六大訴求之外，仲要向國內強調非港獨，利申並非反港獨，但係做嘢要一步一步黎，循序漸進。其實，當我地獲取到中國人嘅支持，中共解體，到時候或者已經唔需要港獨，因為民主已經降臨。

除咗外破，內破都好重要

推

10.3 大圍哥哥向警察表示想搭的士卻被警察大力推落地

仲有離島

資訊好難流入去
weibo而家都搜唔到#廣東

遊行影嘅相全部都要見到非港獨得唔得？

牆內連和平遊行既消息都禁曬

有咩方法可以向內地同胞輸出?